如果比你再選擇一次, 你會唔會炒股票？

炒左一年以上既巴打, 如果比你再選擇一次, 你會唔會炒股票？

正評＝會
負評＝唔會

會
唔炒
點有今日嘅我

會

香港唔炒股,邊得嚟發達
下下博六合彩咩

唔會
炒股輸撚左十萬
明明買親都睇好隻股 但每次都輸心態
一見佢插水就放 過兩日佢又會大升 衰運差

利申：收入唔多